[DMM]連登有冇人玩千年戰爭Aigis

淨係見到一個沉咗嘅千年po
玩咗差唔多兩年 有冇同好

個倉仲有成幾十隻重覆
抽重覆抽到唔想現

玩得耐一定會咁㗎啦
我玩到lv220就開第二個account 打魔神/神獸/大討伐/主線更新先攞返出嚟玩
新acc挑戰唔用後軍同風水 之前太依賴

然後轉用英傑係唔係
由1週年玩到依家既老屎忽
見到英傑個批白卡仲勁過好多黑卡都唔知講乜好

我一定會唔用英傑試咗先 非必要都唔會用
但而家好多關明顯係預你用英傑打 啲怪好撚勁但比好多時間你準備 擺明係俾占星/廚師/古代機兵暖機 呢啲唔用英傑盞玩死自己
不過好多舊卡都buff咗唔少 加埋二覺 其實都仲玩得

黑卡開場開技點都一定有用
只係覺得冇左以前用白卡金卡去攻略玩得開心
真心覺得以前既平衡好過依家
起碼唔係英傑玩哂

有玩 上次抽高達英傑沉撚左又棄過
等半年100水再番黎

無聊整咗個自己用過嘅抽黑白卡tier list

我14年開始玩 呢兩年少左登入

千年po可以入黎呢邊 同一個平台同一個營運